係條街除罩食煙果班煙鏟應該全部送去隔離營

仲有班mk，經常一班人打邊爐，除左口罩就唔好周圍噴同講嘢啦啲煙同口水周圍飛好易奶嘢㗎保護下大家好唔好？

定其實你啲煙已經高溫消毒左

邊個煙鏟負皮我